Ette astus Willem Niin ja wabandas et tema olla keik raha wälja maksnud ja tunistust neil ei olle muud kui tema oma naene.
Kohus moistis et nemad teiseks kohtu pääwaks tunistusi ette peawad tooma kui neid on; mis ka Ado Pruul lubas.
Kohtuwanem Jaan Jünter XXX
Kõrwamees Juhan Krabbi XXX
Kõrwamees Madis Top XXX
Kirjut, M Kentmann &lt;allkiri&gt;
